有無人覺得miss hunny有d似新垣結衣

你都on9

Danny Lo

你老母仲似啦

其實我覺得danny自爆點解會煲得特別大，係因為高登連登好多人中意hunny，呢幾年反hunny ge post極少，一反就比回帶西騎劫

你都on99！！！

你都on撚9

你都on柒鳩

( Show Blocked User - 秋刀魚之諾 )

屌你都廢事

你都on9！

偷圖夾帶？

on9

似你老母啊

樓主已經得罪左70％男人

拎隻雞黎比？

似你老母咩

零正評

你都On9

屌你老母

On9, Miss hunny男人樣同結衣比

攞Miss Hunny同結衣比 難聽過粗口罵人

侮辱我老婆

你都on9
抵你食負皮

你都on99

1個正評，85個負評

你睇下眼科啦你

樓主等俾人話on9話到1001
岀去睇下結衣post開到第幾 on9仔

邊個撚屌俾正評

On99

唔覺得有少少似咩

1比102

嗰個正評係咪樓豬自己

屌你驗下你對死人眼啦不如

都係女人？

不知所謂

似LLM

邊撚度似？有西就似？
睇過....

呢個角度有少少似松井珠理奈

Danny 仔

似條撚

搵隻臭雞黎比 我條你

仲有Catgirl 好似貓天😂

無人覺得似 樓主on9的嗎

有無人覺得樓主好似on9

你都戇鳩

都係咁卡哇E

你都憨鳩樓豬

戇

似呀，有曬眼耳口鼻

負皮我比既 好好反省下

你都on撚柒9

樓豬自己掛

似條撚
似樓主老母咋？

你都on9

樓主請去驗眼

你全家都on9

完全唔似呀屌你老母
我結衣BB 靚咁多

結衣bb自然好多
個偽女人仲要用埋啲呃9人filter推到爆白

你都 on9

你都on9 一打 唔洗找

個美肌開到大一大

我都似苟芸慧啦

邊忽似結衣啊 有眼耳口鼻就係啊？
On99

樓豬都on9

你用結衣黎比咁你收得皮la

你都on9

你真 • on9

尊重結衣唔該

好明顯一個係超有氣質
一個係完全冇氣質靠化妝仲要加特效

係 用埋哂啲美顏app

驗眼啦傻鳩

屌你條撚樣係咪谷精上眼，差咁撚柒遠你都話似，我鐘意miss hunny, 但我更愛結衣bb, 一個mk樣，一個女神樣，智撚障嘅都唔會話似啦，你係咪high撚大左，柒頭皮，屌你老母閪

你都on L 9

似你老母

夠鐘驗眼啦

屌你老母 結衣靚一百倍

撞機喎 ching

佢似長澤梓

你都on 9

心有靈犀

通頂煲完逃恥，是我錯了，結衣氣質真係完勝

樓豬想沖負皮王,

太遲啦

太遲啦屌你

收皮啦屌你，連性別都唔撚似呀

完全兩個人. . 結衣個樣咁純.....表面上

早d睇完咪唔駛開呢個post俾人屌

ONL79

驗眼啦 on9